大家點睇林敏驄

我就覺得佢急才真係數一數二

溝女真係需要依啲

但自己學唔黎

講嘢懶好笑

要同佢傾到計 首先要鬥膠

唔係啊

覺得搵親佢做頒獎嘉賓都笑到仆街

可能其他頒獎嘉賓太過正經

戇撚尻

完

Over咗

做咩咁話自己

以前填詞
而家好似劉以達咁真假難分

江郎才盡